[人民宣言] 當人民不再懼怕警察﹐就是香港重光之時

當人民痛苦的生活沒有被國家看見
當人民憤怒的咆哮沒有被國家聽到

當人民不再信任政府可以保護自己
當人民不再依靠警察執法維持治安

當人民以文字宣揚自由公義
當人民以武裝保障鄰舍安全

當人民戴上口罩不是為了掩飾身份
當人民戴上頭盔不是為了保護頭顱

而是為了統一裝束
以黑衣為標記﹐以頭盔口罩相認

這是人民勝利的時候
這是香港重光的時候

ONE FOR ALL
ALL FOR ONE

推

【多圖】戶外活動必要防護裝備

挑機老共

你愈驚, 佢地愈興奮
當你唔再驚既時候, 就輪到佢地驚

武力升級只會無窮無盡
單純的暴力就成為了恐怖分子

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常